夏登真係毒瘤來

獨食到仆街

一個人每場可以入30幾分，點解要分波